新手養貓

屋企隻野唔肯飲水點算有諗過係啲水唔乾淨
我都已經成日換啦

佢依家先二個月 好嗲成日扭抱扭計 佢大個會唔會就冇咁嗲架啦

水機定水碗

碗呀暫時但係買左自動水機架啦

咁你知問題係邊啦

我有兩隻貓 ， 用 1 個水機 ， 3 隻人用的杯， 1 個貓用的水碗⋯ 要擺多d佈滿唔同角落 ， 佢見到就飲的機會大d， 貓本身唔鍾意飲水， 所以好多貓到老時都係因腎病而去

餐餐餵乾糧 開罐加水頂住先 住落適應左可能會飲番水 同埋水機吸引力大d

佢地好鍾意去廁所玩水/ 好奇睇水 ， 又會lam 水喉水， 隻隻都唔同。 如果可以平時餵罐罐比佢， 主食罐最好啦， 冇咁味精， 或自己煮雞柳比佢， 吸收水份

好呀我會放多幾個水碗

好擔心 希望之後用水機可以吸引佢多啲啦

就出門口 好唔捨得佢

喂主食罐味得，溝多少少水，已經幫到唔少

我個隻細個好痴我，晚晚自己跳上床同我訓
但係大個左發情之後就越叫越走
剩係肚餓個陣先會黎痴

叫到好心痛依家成日要痴住 媽媽對你唔住冇咁多時間陪你

用水機
同唔好比水喉水佢飲，比蒸餾水